路透：登登將執行一項來自侵侵、針對「對美國構成威脅」的中國科技企業嘅規定

Biden on track to apply Trump-era rule targeting Chinese tech supply chain concerns

WASHINGTON (Reuters) - The Biden administration plans to allow a Trump-era rule targeting Chinese technology firms deemed to pose a threat to the United States to go into effect despite objections from U.S. businesses, the U.S. Commerce Department said on Friday.

The department issued an interim final rule in the final days of the Trump administration aimed at addressing information and communications technology supply chain concerns and said it would become effective after a 60-day period of public comment.

On Friday, a Commerce spokeswoman said in a statement the department would continue to accept public comment on the rule until March 22, when it would go into effect.

cctoy:敗燈奶共

唔係單一政策睇
就算奶都唔可能幾百樣政策樣樣都放水

我就睇唔到有放水囉
例如拜登話中國逼害維吾爾人係文化差異嗰件事
人哋都唔係嗰個意思

如果剩係去盲反，而去曲解人
咁同班fake news 有咩分別？

放生孔子學院, wechat 唔係奶

仲有抖音
搞完破壞做返一件正確嘅事就喺度吹奏

佢地話兩黨共識架

这项规定针对的是所谓“对美国构成威胁”的中国科技企业。不过报道说，由于该规定目前正处于征询意见阶段并受到一些美企反对，美商务部仍可能对规定做出修改。（环球网)

做左同睇下改成點

依家拜登同馬保國有咩分別

孔子學院

不過你用支那官媒啲source就......

有參考價值

你睇唔到當冇
btw 睇唔到？你盲撚左？

美國拜登政府據報已解僱「自由亞洲電台」等機構負責人！

綏靖政策抬頭！拜登或考慮用行政權力禁止國民稱呼「中國肺炎」以打擊歧視！

拜登：中國長期被西方妖魔化 維吾爾種族屠殺不過是中國文化規範

你死全家吧啦 屌你老母民煮狗

好撚好笑呀屌你老味
柒到你咁撚樣既撚樣都係第一次見

佢睇唔到架

1. 清除政敵!=奶共
2. 左膠不嬲都係咁，你係唔係要拜登日日講支那人先至算反共？
3. 膠都廢事俾，盲撚

佢地期望過高，想事事符合自己心意

2. 左膠不嬲都係咁奶共，你係唔係要拜登日日講支那人先至算反共？

btw孔子學院呢？

你哋中意啦
係咁同自己講美國已經變左美利堅特別行政區啦
咁鬧法一定好有貢獻啦

cctoy 到而家仲係唔識槍口對外

你講下孔子學院點？
trump executive order 講要申報同孔子學院嘅聯系
係咪覺得十分之大不了？
邊個反就一定係共諜啦

咁點解要取消，覺得冇問題咪申報囉，好人好姐，怕咩人知

咁佢又真係奶共 只係佢身邊人未必

明顯呢個總統好多權力係比班細渣住 叫做平衡下

佢真係親口講 唔會在香港新疆問題上批評中共 因為佢認為習近平無得揀 做得中國領導人佢只可以咁

好撚好笑呀屌你老母

左膠開始轉路
由biden一定要反共》變biden冇責任反共

你中意啦
係咁同自己講香港已經變左港共
咁鬧法一定好有貢獻啦
on9 誠6444 #391281到而家仲係唔識槍口對外

申利：嘗試用你邏輯諗野 噢 我發現只有五毛、藍屍會有e種思維方式

我已經講過佢意思唔係咁
呢啲叫斷章取義
佢本身係講緊另一邊（支共）睇法
然後去否定
美國總統當然唔可以咁做

真
奶99次 再執行一項侵侵既政策 然後左鳩就吹奏 大叫正正正
頭一星期簽左幾撚多奶共行政命令 隻字不提 一句「我睇唔到」完事
心諗智障就唔該佢死撚遠d

繼續屈毛啦
你係想反支共
就要撐美國
就係咁簡單

唔能夠因為佢些微做得唔合你心意就去話佢奶共
因為你係俾人幫緊嘅香港人
唔係美國人

好一致喎，屌拜燈等如呢到有人奶共

就算美國統治者行奧巴馬綏靖舊路都要支持

美國係自己友

巴打回覆未
我等緊你d true news

屈毛？我由頭到尾都係用你邏輯講野 除左改個名詞之外 全部字都屬於你
btw 屈？點撚夠你屈呀 你第一個留言係講d乜撚野？

乜撚野叫「你係想反支共 就要撐美國 就係咁簡單」？
而家美共衰撚過中共 即係你同我講 因為希特拉衰 所以你撐撒旦？
屌你老母如果你既邏輯成立 咁你唔撚比次機會雜種？
「咁鬧法一定對中國人好有貢獻啦」屌你老母

你知唔知你自己柒撚左d乜撚鳩野？
你而家叫我地全世界陪你選擇性失明喎含家產

佢係綏靖先講啦
好老實講
我認為拜登同侵喺反共政策上唔會差太遠
你哋只不過係純粹盲撑侵
盲撐到軍事政變都要捧佢

又無用吓個屎忽諗下
美國內戰邊個會得益

誠6444 #391281 ：

總之就笑罵大幫忙啦

btw e d言論熟口熟面 真係藍屍先講得出口

美共衰撚過中共

講得呢句就嘥氣啦

你繼續反你嘅美共啦你
支共種族滅絕都未夠美共衰

終於出現了，敗燈粉
之前奶共燈啲新聞又唔上水
之後就一件正確嘅事就即刻衝上嚟吹奏

孔子學院？
We chat?
Tiktok?

等緊你覆好耐啦
唔好揀黎覆啦巴打

孔子學院覆咗

we7 抖音都係一樣性質
我認為大可以睇定啲先
但唔排除係要向neoliberal 討好
總之並唔係啲咩大是大非嘅嘢

一句你認為
敗燈上台後大撚把on9新聞你當睇唔到
連邵嵐呢啲傻閪都炒炒地車
你自己就繼續盲撐

乜撚嘢叫盲撐侵侵
貿易戰、制裁果啲全部侵侵任內做嘅你又當睇唔到啊？
你叫你個敗燈制裁下港共嚟睇下先啦

Wechat 繞過美國金融系統拎錢唔係大是大褂
Tiktok 對美國青年洗腦唔係大是大非
你都係番去食屎啦賤種

侵佢的確係貢獻良多
但拜登係咪又差到要軍事政變同內戰推翻佢？
我從來唔expect拜登會可以去到侵嘅程度
但係香港可以揀咩？

我一路講既就係兒登仔一路為反登而反登
越講越誇張
講到美共衰過支共
咁係對香港好咩？

你戇撚鳩啦

你明唔明個問題係邊啊？
依家有問題嘅唔只敗燈一個
重有個副種統、成個民主黨加埋big tech組成成個deep state，當然重有左癌
由選舉開始已經造馬先拎到個位
對家口講民主平等但就用啲非軍事嘅手段將你趕盡殺絕
你呢啲左膠就叫個受害人唔好還拖

唔期望敗燈可以去到侵level咁點解唔直接撐侵

重有，唔好成日拎果句無得揀出嚟
人有自由意志，就算制度上無得揀，我自己真係到依家都撐侵，唔得咩？
香港特首夠無得你揀啦，你係咪會撐佢啊？

你講到我哋盲反，上面po晒敗燈「德政」你都話為反而反
但你撐敗燈嘅嘢就係我認為、睇定啲
根本係你為撐而撐多啲囉

美國衰過支共就唔係我講
但明顯依家美國有行緊支共嘅路啦，封殺社交媒體
將侵支持者做社會階級批鬥
呢啲係民主黨人話要做，你又睇唔到啊？

最後又係你呢左膠嘅大絕
咁對香港好咩？咁你又做咗啲咩對香港好啊？
你哋燈粉之前反侵又對香港好咩？
Hocc、敖狗果啲依家去晒邊啊？佢哋得償所望
依家就龜縮咁對香港好咩？

侵咪就係因為fake news 係咁去曲解，cherrypick 佢先至搞成咁囉
然後而家去cherrypick 曲解拜登就冇問題？

講左咁耐你哋論點嘅前提咪就係陰謀論囉
係拜登係冇咁好，但佢係美國總統
你有冇需要推翻現有美國既一切去撐侵？
美國穩定對香港有利，支共有壞
就係咁簡單
realpolitik

呢啲唔係龜縮係叫現實

你已經講過果個講法在佢一講果陣我已經知

但問題係, 佢大把時間可以補返, 佢可以出黎講野, 但佢有無? 佢無

佢話唔會針對中國對香港新疆問題進行抨擊, 而事實佢跟住有無? 佢本人真係無

你明唔明,"你已經講過"只係你腦內幻想, 係無撚用. 而美國總統佢講乜做乜先有用, 呢個世界唔係你腦念力, 你想像, 你推理決定, 而係靠現實同已經發生的事實決定

而事實係拜登總統佢本人真係無針對香港新疆問題等等對中共進行抨擊

呢個係事實, 唔係你腦內想像幻想, 而你依家返去你個腦內幻想度啦

點解佢唔澄清？
講到白嘅嘢仲需要澄清咩

我求其搵都有話拜登抨擊中共
繼續活喺自己幻想嘅世界啦

我指係呢件事上, 佢比人屌佢講唔清楚, 佢好似無再講返清楚, 而且佢本人亦真係無為香港同新疆呢2個地方的暴行特別地講同做過咩野

你知唔知你自己幾咁可憐又可笑? 活在自己幻想世界咪就係你自己本人囉, 上台一個月, 我想問下中共港共做左咁多野, 拜登總統本人有無出黎特別為香港呢個topic講過一句野?

反共係一個主旋律, 我好似從1930年美國政客就羅黎講到依家, 問題係做左咩

你可以係一個文盲(你明顯真係), 唔留意美國對中國做左乜(明顯你又係), 咁不如用個直接D方法, 中國對美國講左乜, 做左乜, 你就知佢痛唔痛

中國有無屌過拜登總統呢? 有無屌過布林肯國務卿呢? 好似好靜喎, 唔似嗌緊痛喎? 以前日日攻擊阿侵同肥仔奧, 今日點解唔同哂?

又真係只有你呢D反侵人士, 每日恬不知恥, 無盡地親登幫佢開脫, 因為以為承認登做錯, 就係侵做對. 你弱智成咁, 要唔要我教你, 就算阿侵做錯, 阿登可以係做錯? 兩個人根本無關係?